[倒數十日] 929全球反共運動！

唔該！大家！

要做就推到全球各地響應！

[請廣傳以下訊息]

Dear people around the World,

We urge you to take notice of the rising threat of the China Communist Party. It isn’t just an economic one, but also a threat to freedom, human rights and democracy of the entire free world.

Please #StandwithHK and join us in #929GlobalAntiChinaziMarch!

See you on 29/9!

Hongkongers

What is ChiNazi?

This is how Chinazi do business & grow economy:
1. Theft of Intellectual Property
2. Trademark Infringement
3. Economic Invasions
4. Economic Suppression

Chinazi is using economic war to invade the world, stop it before it’s too late!

Tian Han, the person who wrote the lyrics of the National Anthem of the PRC "March of the Volunteers", was persecuted and cruelly tortured during the Cultural Revolution. He died in prison in 1968.

距離929仲有10日！
距離929仲有10日！
距離929仲有10日！
距離929仲有10日！
距離929仲有10日！

附上各文宣圖:

可以用嘅tag:
#929GlobalAntiChinaziMarch #ChiNazi
#StandwithHongKong #AntiChiNazi #Chinazism
#freehk #liberatehk #globalassemble #fightfordemocracy #fightagainstChiNazi

929

push

目標城市清單：
加拿大：多倫多，溫哥華，烈治文
美國：紐約，華盛頓，洛衫磯，舊金山
，加州，波士頓
澳洲：坎培拉，墨爾本，雪梨
法國：巴黎，里昂
韓國：首爾，大田廣域市
日本：東京，大阪，名古屋
德國：柏林，慕尼黑，紐倫堡，科隆
意大利：羅馬，米蘭
波蘭：華沙
紐西蘭：奧克蘭
瑞典：斯德哥爾摩
芬蘭：赫爾辛基
英國：倫敦，曼徹斯特，利物浦，愛丁堡
烏克蘭：基輔
台灣：台北
印度：新德里
以色列：耶路撒冷
沙特阿拉伯：利雅德，麥加
西班牙：馬德里，巴塞羅那
葡萄牙：里斯本
荷蘭：阿姆斯特丹，海牙
比利時：布魯塞爾
愛爾蘭：都柏林
丹麥：哥本哈根
奧地利：維也納
希臘：雅典
土耳其：伊斯坦布爾
巴西：巴西利亞，里約熱內盧，聖保羅市
波羅的海
瑞士：洛桑，蘇黎世
印尼：雅加達
冰島：雷克雅未克
挪威：奧斯陸

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非